# Team

-	![Harald Welzer](assets/team/Harald-Welzer.jpg)
	
	<h2>Harald Welzer</h2>
	
	Sozialpsychologe  
    Vorstand  
    Direktor von <i>FUTURZWEI</i>. Stiftung Zukunftsfähigkeit  
    Mitbegründer der Initiative  

	
-	![Alexander Carius](assets/team/Alexander-Carius.jpg)
	
	<h2>Alexander Carius</h2>
	
	Vorstand  
    Politikwissenschaftler  
    Gründer und Geschäftsführer von adelphi  
    Mitbegründer der Initiative  


-	![Stefan Wegner](assets/team/Stefan-Wegner.jpg)
	
	<h2>Stefan Wegner</h2>
	
	Vorstand  
    Kommunikationsberater  
    Partner und Geschäftsführer von Scholz & Friends  
    Mitbegründer der Initiative  
	

-	![Andre Wilkens](assets/team/Andre-Wilkens.jpg)
	
	<h2>Andre Wilkens</h2>
	
	Vorstand  
    Autor    
    Mitbegründer der Initiative  
	

-	![Maike Carius](assets/team/Maike-Carius.jpg)
	
	<h2>Maike Carius</h2>
	
	Koordination und Veranstaltungsmanagement  
	

-	![Alexander Wragge](assets/team/Alexander-Wragge.jpg)
	
	<h2>Alexander Wragge</h2>
	
    Koordination und Redaktion  


-	![Di Huyen Vo Dieu](assets/team/Di-Hu-Yen-Vo-Dieu.jpg)
	
	<h2>Di Huyen Vo Dieu</h2>
	
    Projektassistenz  

-	![Lena Kaupmann](assets/team/Lena_Kaupmann.jpg)
	
	<h2>Lena Kaupmann</h2>
	
    Projektassistenz  	
	

